全面攻入功能組別有冇可能？

今次多左好多中立派關心政治
有冇機會踢走功能組別既建制派？

Push

PUSH